巴塞輸左個西超盃都冇人講

大事大非咪能抽水啦

輸乜撚呀
留力渣

佩哥

第二回合反cap

訓咗冇睇 牙蘇咁撚屈機
帶領巴塞贏幾多球？

牙蘇吹大左

佩哥咁早？

次回合大炒

Stand with Catalonia

黑左兩球

佢客係咁上下，囉住兩粒作客下場返老營食撚滑下體會啦

作

唔係好想留意啲二三線隊

其實呢隊無左美斯同阿蘇

係咩Level?

基沙文大炒下體會幾多球？

會勁d 美斯已經carry唔到啊so

要買尼馬了

瀨屎蓋無出po燈牙蘇就唔識入波

老老豆豆武磊同美斯二揀一我揀武磊

收爺啦

靜啦圖右

尊重啦

皇馬個場西超盃
無哂世三 賓周馬 BALE都炒3-1

華倫放水到收左佩爺爺錢咁